又到夏天了...

好撚熱呀屌你老母

西伯利亞人最憎嘅天氣

頭先屙夜尿凍親

巴打因住要睇泌尿科